(爐石戰記)屌 唔係唔入黎交流下呀嘛

唉除左德魯伊齊牌 乜鳩職都未撚齊deck

想問下尋星者可以點砌

德黎講
otk會穩過種菜